(裝修DIY)屋企想自己油牆，有咩要注意

襯依家武漢肺炎，日日屋企無野做，見屋企幅牆又甩皮甩骨
突然心血來潮想油翻靚佢。
小弟上網睇咗D教學，個工程都幾大又要剷底，又要批灰，之後先可以上油
如果直接批灰落D凹位，然後上層新油得唔得? 我見有巴打話過幾日就甩番
行外人咩都唔識，求指教
利申: 住左20年 無裝修過

批兩野你就會後悔 寧願比錢人賺

總要經歷過先得到教訓

教訓+1

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

認真 成幅牆砍掉重練仲實際